# hw4

Задача 36.1: Сделайте класс User, в котором будут следующие приватные свойства - name (имя), surname (фамилия), patronymic 
(отчество). 	
Задача 36.2: Сделайте так, чтобы при выводе объекта 	через echo на экран выводилось ФИО пользователя (фамилия, имя, 
отчество через пробел).

Задача 37.1: Сделайте класс Date с публичными свойствами year (год), month (месяц) и day (день). 	
Задача 37.2: С помощью магии сделайте так, чтобы в классе могли появляться новые свойства, без их прописывания в структуре 
класса, засетьте 2 таких свойства и выведите их на экран.. 
Задача 37.3: С помощью магии сделайте свойство weekDay, которое будет возвращать день недели, соответствующий дате.
Задача 37.4: Сделайте возможность вызова 2 методов, которые добавятся в наш класс со временем, но сейчас их нет или они 
не доступны.

Задача 38.1: Создайте 3 разные кастомные исключения. В первом смените сообщение на свое, второе - унаследуйте от 
третьего и позаботьтесь о том, чтобы при выбросе второго исключения, выводился весь его стек трейс. 
Задача 38.2: Выбросьте первое исключение, словите его и запишите логи об этом.
Задача 38.3: При выбрасывании второго исключения, словите его, запишите логи и пробросьте его дальше по цепочке.

Задача 41.1: Используя register_shutdown_function() напишите обработчик ошибок для вашего кода. Проверьте, чтобы все 
работало как нужно и вы отлавливали все ошибки кода.
Задача 41.2: Сделайте в своем коде несколько разных типов ошибок, словите их и залогируйте.
Задача 41.3: Логи сложите либо средствами PHP в файл (более простой вариант), либо через Monolog запишите в файл (более 
продвинутый вариант). По желанию, можете использовать и другие способы, доступные в Monolog.

Задача 42.1: Попрофилируйте свой код одни из способов, рассмотренных на занятии (средствами PHP, XDebug, XHProf).
Задача 42.2: Посмотрите, какие узкие места есть в вашем коде, попробуйте оптимизировать их.

Задача 43.1: Займитесь отладкой (подебажьте) вашей домашней работы с помощью XDebug. Посмотрите, какие есть функции, что 
значат разные кнопки, попробуйте выполнить какой-то код в разные этапы дебага.
Задача 43.2: Сделайте минимум 5 скриншотов вашего дебага на разных его этапах.


